勁撚多人唔知罷工集會地點又瘋狂轉地點

點呀每幾粒鐘轉一次
文宣圖又舊
勁多人知罷工唔知集會地點

推

推 特別係荃灣同屯門